醒下啦絲打們 香港好多男仔就係咁膚淺 睇樣睇身材呢種外在美 內在美？wfc

同你哋班毒絲講 唔好以為性格好就有仔鍾意
太天真啦各位

你諗下點解瘦底大波長腿靚女同班mk臭雞姣閪咁多仔 而24孝女朋友自居嘅毒絲溝唔到仔 因為無樣唔識執look囉

係咁㗎啦 香港嘅仔就係咁膚淺短視 唔會有人在意你 唔係點解依家咁多仔做兵

奉各位絲打們 有時間就執下look同俾啲信心自己

請問有無底大波長腿24孝自居嘅靚女毒絲

小妹係

同你哋班毒撚講 唔好以為性格好就有女鍾意
太天真啦各位

你諗下點解有錢高大隻靚仔同班mk食煙講粗口咁多女 而24孝男朋友自居嘅毒撚溝唔到女 因為無樣唔識執look囉

係咁㗎啦 香港嘅女就係咁膚淺短視 唔會有人在意你 唔係點解依家咁多女收兵

奉各位巴打們 有時間就執下look同俾啲信心自己

Yes 班男人口裏說不 身體很誠實

根本要有外在美為前提先會探討內在美

香港男仔追求嘅只有一個字 靚

話知你性格極差啦 一靚就cover曬

果啲話女朋友性格唔得嘅都係因爲佢地條女唔夠靚

嚟個野豬大改造

女人只有內在美你扯唔扯得起先？

唔使改 呢度有原文

醒下啦 巴打們 香港好多女仔就係咁膚淺 睇樣睇錢呢種外在美 內在美?WFC

係

仲要好多格又西又唔靚

唔好怪港女搵有錢靚仔 打和啦

咁樓豬係乜

現任以前追緊另一條女個時話自己鍾意貧乳 同我一齊之後就話鍾意大波
男人真係用下身思考

大波=肥

瘦底大波長腿靚女姣閪24孝性格好
結果條仔咪又係飛我
又掛住ex又易服癖，算鳩數啦屌

你算鳩數啦

留個tg傾下？我讀中國文學 研究緊24孝 想同你深入了解下

條女貼貓又借啲意貼自己，自己都知自己姣閪呢

又真系喎

屌你貼自己貼唔到全樣可以點得罪連登
更何況大部分啲朋友都係兩登識/本身有上
以前上電視俾波台起過底都知我邊個啦

可能係因為無貼全樣而得罪

屌要全樣自己search啦
我都記得個post張相遮晒五官遮剩臉啲肉姐
唔會有人覺得啲肉好等洗可以引狗公下嘩

你對於「父為子隱，子為父隱，直在其中矣」有何見解？

相由心生

天理循環，無直其中，藏惡者終得報應

其實係睇你識唔識姣啲仔
你嗲兩句 啲仔已經融哂
大把豬西拍6，7次拖

連登仔就係一種 一邊屌啲女係雞，一邊搶住幫人埋單 嘅生物。

幾時話你得罪連登

得罪啲會員囉咁

相反咪又係一樣
啲毒撚好性格好男人 照樣比mk厹食晒啲女
最後留比我地埋單

屌你老味又企高地post

第1眼就係咁重要 咩撚野香唔香港

到撚到都係咁 你甩皮甩骨

人地見到都唔撚會想了解你內在

冇波係咁

我地女人無咁膚淺
有錢就得

我鍾意你內在同外在

你咁撚樣衰有咩吸引人識你內在美

肥婆根本無存在價值

留個Tg傾？我想入行

剛剛同條女分左手
好靚女，靚到dump一聲，有波有長腿
頂唔順佢d脾氣

瘦底大波拍下拖或做SP就得。
談婚論嫁的，一定要睇性格，係各方面都幫到你梗係最好，如果唔係話之你身材正都點都無撚用。

164980

呢個世界一直都係先敬羅衣後敬人

自居

我愛你

靚但係性格唔好, 都算
你已經唔靚, 你仲要性格唔好?

你唔靚, 性格好只係補救, 唔係加分
窮油頭毒撚都好惡頂啦, 仲要性格差, 俾你要唔要?